旺角多人！防暴往太子後退

推

走呀

點解仲未走